覺唔覺「心想事成」好撚尾機

根本想點就點先係最好嘅祝賀說話

乜撚都掂

你冷靜啲

屌你老味 屈啲

心想事成 直程超能力

呢句幾好

大家咁話